[甩頭髮]剷短佢係咪唯一選擇???

近排唔知點解越甩越多咁
髮線不斷向上移
剷短佢係咪唯一選擇???

植髪

無圖點傾呀

唔洗咁快放棄住既

剷短左無甩得咁快

光頭都可以好型
唔洗咁介意 唔好有太多心理包袱 愈驚就愈甩得多

光頭似啲cancer末期病患者